{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053649",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050521",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "명동 마마게스트하우스"
    },
    "text": "明洞駅と南山ソウルタワーの近くに位置するゲストハウスです。 シングル客室を保有しています。 注意事項としては客室では調理が不可能であり、入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 送迎サービスが可能で、ご利用をご希望の場合は事前に協議が必要です。 ただし、現場の状況によってはピックアップできない場合があります。 バーベキューの利用は不可能で、幼児は基準人数に含まれ、追加人数は不可能です。 ペット同伴の場合、追加で10,000ウォンが請求されます。 客室は全室で現地決済が可能です。 その他の施設としては駐車場があり、1部屋につき1台の車両のみ駐車でき、現場の状況によって利用が制限される場合があります。 近くには4号線の忠武路駅、3号線の忠武路駅、2号線のフェヒョン駅、2号線の乙支路入口駅、4号線の明洞駅、3号線のヨルムロ駅があります。 ゲストハウスのお知らせとしては、入室と退室時間、個別バーベキュー、カップルルーム、客室禁煙、ペット同伴可能、駐車可能、送迎サービス可能などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "このゲストハウスは明洞駅と南山ソウルタワーの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室では何ができますか？",
            "answer": "客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用可能ですか？",
            "answer": "送迎サービスは可能ですが、事前に協議が必要です。ただし、現場の状況によってはピックアップできない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加人数に含まれますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれます。追加人数は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、追加で10,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室の支払い方法は何ですか？",
            "answer": "客室は全室で現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場があります。1部屋につき1台の車両のみ駐車できますが、現場の状況によって利用が制限される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "近くに何駅がありますか？",
            "answer": "近くには4号線の忠武路駅、3号線の忠武路駅、2号線のフェヒョン駅、2号線の乙支路入口駅、4号線の明洞駅、3号線のヨルムロ駅があります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスのお知らせには何がありますか？",
            "answer": "ゲストハウスのお知らせとしては、入室と退室時間、個別バーベキュー、カップルルーム、客室禁煙、ペット同伴可能、駐車可能、送迎サービス可能などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 418
    }
}